今日港女升乜鳩？

利申：非持份者

貿易戰結束？

我都估到又係強國架啦
Chi ma x
無啦啦全線升

仲日日望支爆幾時嚟，點知又升

支那又贏

好想知有幾多老散落咗搭「趁機」入市，然後應該全部捉晒去接受特殊教育

國家隊全面進埸

個二千億預左架啦！
之前跌咪就係跌個二千億條數
而家由25％減到10％先，遲d先再變25％
已經明朗化左啦

認同

升同跌可以係同一個原因

根本唔駛考究

貨幣跌10% 關稅10%
咪即係打和 升升升

有人買咪升，有人沽咪跌
有人賣即有人買
即有人睇淡，也有人睇好
升不是好，跌不是淡
隨機已矣，鳩人才睇單日升跌

少年你太年青了

食咗偉哥咪扯一扯囉
問題係已經去到唔食偉哥就扯唔起嘅境地
而且偉哥藥效唔會長得去邊

收市後n樣托經濟既政策公布咗

次次都係咁

小弟覺得似大芋殺牛熊多啲

勿沾動物啦

指數真係冇本錢唔好搞，搞個股好啲

李嘉誠在四天內買進長實集團635萬股的股票。

咁誠哥係咪都要接受特殊教育？

richard都入左好多6823
跟手就除淨收息
同傻閪老散一齊賺息蝕價

佢老啦，希望佢冚家仆街

買正股那有錢